(統計) 花心處女vs非處專一

如果有得揀，你會揀:

正皮 : 花心嘅A0處女

可以做佢嘅第一次，好多事情都得你同佢經歷過
不過，佢乜都想試下，有可能會離開你揾第二個

負皮 : 專一嘅(至少A3)非處

你同佢之間好多嘢，佢都同前度經歷過
不過，佢好多嘢都試過，淨係想揾真愛(設定: 唔係揾人埋單)，唔會離開你

花心 咩程度

屎忽都玩爛

見到個看似幾有趣啲嘅人就想埋身一齊玩

咁又冇咁誇...

仲以為處女情意結會壓倒性勝利

專一 得啦唔該(落過仔除外)
處女個d濕鳩野 就算鳩數啦
花心

處嘅嘢多數得青頭仔先在意 好似係

揀專一